羅志祥真係郭富城接班人

樣樣都學到足

陳冠希呀

佢應該仲勁啲

郭富城咩事都無，佢仆哂街

Mk仔

實力問題

真 亞洲舞王

身高學唔到

真光速屌閪

即刻好有PICTURE

亞洲舞王羅志祥
多人運動領頭羊

佢其實唔係咩事都無單野發生之前人氣係好高 98個首唱這歌唱到街知巷聞 之後個年就出事
但佢經理人好醒目 即刻打左場官司 嬴埋出左全球禁制令 再要佢潛左一段時間 件事就慢慢比人淡忙左
佢其實係呢件事後之後人氣已經跌左好多 尤其2000年好多新晉歌手彈起
不過佢好努力專攻電影圈 由雷霆戰警 parapara 個排成日見佢有戲上 演技越黎越好 終於比佢殺到上影帝寶座

呢單野差少少就毀左佢一生事業 只可以講佢有一個應變能力好強既經理人救左佢 封左段片同埋所有新聞呢招真係好有效
頭個幾年我上網搵呢單野既資料 唔好講咩片 本雜誌既內容都搵唔到

佢食女者,但羅志祥係搞三搞四

其實你都唔會知十年八年後佢會唔會好似國貨城咁有個反彈

係 而且個陣小美幫佢解話解得好好
指佢地係交往緊 但阿王誤信女方先墮入陷阱
將阿王解釋成為被害者 加上無真實片段又無對話睇難以再比人查證
所以一般大眾先對佢呢單野仲有包容度

但爛滾豬唔同 佢衰過幾次 仲要係真式拍拖9年既女友出言指責 差好遠

Come and fuck with me

郭富城咩事可摸耳講吓

確實係唔知 如果佢有咁既決心去戒女色再專注事業 或者有機會
但佢以前瀨過野又搞單中國一家親 係台灣已經得返班死忠豬迷
比佢避到去大陸彈起 依家連大陸人都得罪埋 仲可以避去邊
加上咁多年唔避諱咁玩女成性 我唔覺得佢會戒到女色

google一下阿王既桃色醜聞就有
但當年既完整報導都搵唔返 所以我話阿王欠佢公司同經理人好大人情

一心一意係大陸做護旗手 我唔信佢翻唔到身
都係果句 的士陳都紅到 我相信咩都有可能

當年小美同佢都有不正常男女關係
小美愛佢先咁幫佢

以前互聯網未發達就得，依家對方隨時放段片出黎已經玩殘佢

嗱 雖則個陣傳左好多年兩個係情侶
但無證無據就算喇而且依家都結晒婚

點解大家咁出奇

不嬲知佢食開女

佢個前度周咩咩
係強國好似有勢力
我估係咁 小豬先會跪

鹹鹹濕濕割褲城 晚晚r 春袋

如果周無證據 比著你係小豬
就算對方有勢力 但可以保住清白你會選擇跪定橕?
所以我覺得最有可能佢會咁快認衰 應該係唔想女方再爆落去甚至有更實質既野

可惜名氣差城城好多倍

一個偷食豬，一個雙字母 都係圈中公認食女王

食女同出軌點同阿?

入黎就係為左睇呢啲

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

真係完全唔知。。。

小美又得唔到佢個心
又得唔到佢個人
唔知佢兩個有冇做過愛

佢話佢除咗對襪咋喎

小美愛佢先咁幫佢
佢結婚 小美喊咗好多晚

發表「30歲前不失身」偉論

在1991年，郭富城在台灣渡過其26歲生日，竟在當地歌迷面前發展震古爍今的「30歲前不會失身」偉論。時至今天，郭天王這金句仍不時被傳媒提起，成為90年代的集體回憶之一。[10]有資深歌迷多年後坦言這個回憶十分難頂[11]，而年輕一代歌迷多不知道郭天王當年這個膠論。

多年後郭富城辯解說，他原本的意思是：「三十而立之前，要潔身自愛，照顧形象，不會亂摘男女關係。」[12]

其城城好煩 迫人叫佢做阿王

點解 要叫阿王

天王郭富城當年在澳洲的桃色事件
@ 2015-05-19
广告

多年前，當郭富城還屬於青春偶像時，曾揚言會為了歌迷保持處男之身，其形象也一直比較健康。可是郭天王在澳洲搭上一位女歌迷，約她去房間「談心」，豈料該女子的男友居然將過程偷拍下來。雖然那位女歌迷沒有以身相許就匆匆離去，但偷拍的錄像被公開後，還是引起軒然大波。「澳洲桃色事件」差點毀了郭天王的事業。所謂的「澳洲桃色事件」事件，是指1999年郭富城在澳大利亞一家酒店與一位名叫李戴維的小伙子的前女友親熱，據稱整個過程都被拍了下來。郭富城一直擔心會被曝光的被偷拍的錄影帶被香港《壹周刊》登出一部分。但郭富城看到卻鬆了一口氣，因為上面的內容實在是「小兒科」。

從被公開的錄像帶畫面上看到，郭富城一進酒店，就立刻脫鞋脫襪，與緋聞中女主角坐在沙發上聊天，至於「激情」的鏡頭，也無非是聊得起勁時將雙腳擱在對方大腿上，以及用手摸摸對方大腿。

广告

不過，這場桃色新聞的始作俑者李戴維聲稱郭富城開心得太早。他說：「既然郭富城開心，那就當成是我送給他的聖誕禮物好了。不過，將來如果有人把其他鏡頭登出來，你們就知道我不是在講大話了。」

戴維此前一直向港台傳媒兜售這盒「桃色錄影帶」，但因為傳媒的不合作，結果由最高價的5萬澳元(約25萬港幣)跌至2萬澳元(約10萬港幣)，仍然賣不出去。最近他在澳大利亞聲稱，已將錄像帶賣給一位不認識的「劉先生」，並暗示，「劉先生」有可能採取下一步行動，將更為「激情」的鏡頭交給傳媒公開。

「澳洲桃色事件」的女主角、戴維的前女友克里斯汀·楊也在接受媒體採訪時表示：那晚與郭富城纏綿的過程並沒有你們想像的那麼浪漫，簡直沒什麼感覺。而且天王巨星原來連接吻都不會，沒勁!克里斯汀此前一直未有足夠的準備出來面對傳媒。

郭富城對這盤錄像帶的擔憂是顯而易見的，這從他急匆匆地把戴維推上法庭便可見一斑。2000年7月31日，在澳大利亞雪梨高等法院，郭富城申請禁制令禁止李戴維的偷拍錄像帶公開的官司正式展開。當天，兩位當事人均沒有出庭，郭富城方面的代表包括兩名大律師、兩名秘書和一名助手，陣容鼎盛，而李戴維方面則只有一名律師和一名助手。

广告

此後李戴維頻頻接受香港電視台的採訪，表示自己一直是郭富城的忠實歌迷，並指責該次事件的起因全是因為當天郭富城在澳大利亞期間對他的女友有不軌之心，為了令郭富城「知錯」，他才聯絡傳媒「爆料」，並沒有「勒索」的動機。而郭富城方面則堅持不作回應，只稱此事已交由法庭判決。

9月14日，「郭富城澳洲桃色事件」又有新發展!一名自稱擁有該盤桃色錄像帶的劉姓男子給一家報社打電話，指上次公開的「摸大腿」錄像帶內容只屬小兒科，更刺激的場面在後頭。並稱他已與台灣方面聯絡，揚言若「奧運之星」郭富城踏足澳大利亞，不答應與李戴維在官司上和解，便會將足本桃色錄像帶的內容作全程大公開!

劉先生說：「我知道郭富城系『奧運之星』，他去澳大利亞的話，我打算親自去見他，同他談跟戴維官司和解的事。其實我在幾月前，曾經通過戴維的律師，向郭富城律師提出和解，但他到現在都全無反應。我看不過眼郭富城以金錢欺壓戴維，如果官司真是和解不了，我將把全部錄像帶公開!到時大家就知道整個過程是什麼樣子。」

广告

然而，9月初，澳大利亞新南威爾斯最高法院作出判決，郭富城勝訴。澳大利亞法院於9月初向當時偷拍郭富城的李戴維頒布正式禁令，禁止李戴維繼續用這盤錄像帶或利用錄像帶進行翻錄、販賣或其他不法用途。同時法官要李戴維承擔這場官司的一切費用。並賠償當事人郭富城的律師費，估計賠償超過300萬港元

雖然郭富城與戴維的官司已經完結，據知澳大利亞與香港方面的警方並不會因官司結束而罷休，兩地的警方仍會繼續偵查工作。後來香港記者就此事致電給正在陪郭富城在美國拉斯維加斯登台的經理人小美求證。小美承認郭富城已獲澳新南威爾斯最高法院判決勝訴，這件事正式了結，她與郭富城將不會再就這件事作任何回應，也不想再提起這次可怕的遭遇。

至於戴維是否要負責超過300萬港元的訴訟費及律師費?小美表示，雖然這起官司已經完結，但仍有小部分法律程序進行，依律師給予的意見，現在不便發表太多言論。關於戴維通過一位姓劉的男子，向郭富城發出最後通牒，要求郭富城庭外和解，否則將會公開錄像帶更精彩的內容一事，小美斷然否認。她說：「第一，從來沒接到這樣的訊息，或任何有關此事的電話。第二，依我所知，錄像帶中不可能有其他傳聞所講的其他內容。」

广告

據說,就是因為這件事,城城才陷入低谷,而且失去了那年的世界十大傑出青年資格。官司打贏了，郭富城與小美從此甘苦與共，形影不離。

相关文章
盤點昔日童星今日女神的明星!
史上最美星女郎張敏，曾經的女神，可惜遇人不淑！
小三斗正宮，孩子都沒了！！
陳豪陳茵媺婚變？？來看看他們在做什麼!!!
「劉謙」嬌妻真是太性感了，現已經懷孕3個月？？而且她竟然還是當年慈禧太后的。。。
10大女明星背後都有一個神秘的乾爹，最後一位根本是人生贏家！
｛娛樂城｝明星撞臉，誰像誰？
記得《功夫》中的股溝男嗎？真實的他居然是個天才…..連星爺都佩服的人！
28位女明星卸妝照，張惠妹怎麼卸妝後變成菜市場大嬸？！周迅更恐怖，臉都皺了...
你們還記得他嗎？最佳拍檔裡面的光頭神探！想不到他竟然…
唏噓！昔日港姐，如今落魄的十大女星，有人賣魚蛋、有人變酒促…
沒人敢對她們潛規則，縱橫娛樂圈多年無人敢惹！！她們是家世顯赫無人敢潛的10大美艷
《爸爸去哪兒3》嘉賓公布 胡軍劉燁各攜子參與
恩愛22年零緋聞：49歲任賢齊如何練就絕世好男人？
香港第一美女《黎姿》為何會嫁給一個殘疾老公？！原來真正的原因竟然是......
睡過范冰冰的20個男人首次揭秘，看完驚呆了！
甄子丹千萬養前妻，三婚三妻兒子家居照曝光！他兒子都長這麼大了！還滿像的
柯震東：四天不敢大便！蕭淑慎洗澡遭圍觀！明星在獄中真實生活！人生沒有如果。
30位明星包括吳尊，陳奕迅，吳彥祖，金泰熙，李英愛的高學歷讓我掉下巴了！
【唔知成龍傳死訊】卓林出發遠赴瑞士開心大笑
記得《功夫》的股溝男，《少年足球》的醬爆嗎？原來他是一個天才..連周星馳都佩服！
曾與張家輝合作的泰國最美人妖POY樣子突然嚴重走樣！？我的天啊！心碎了！! ..
17年間，「小燕子」變女土豪、「金鎖」變女皇。。但「紫薇格格」卻還在。。。
當昆淩遇上葉惠美...難怪周傑倫要娶她回家了！
當年火熱的還珠格格「三位女主角」看看他們都變成什麼樣子~~
「李小龍」的死因暗藏了日本人的驚天陰謀！！（李小龍死亡遊戲未公開片段）
揭密「周華健」結婚30年，差點離婚，不棄美籍妻子的真實內幕 ...
大家都說影片中不是楊冪？真相就是這樣的…來看證據吧！
「李亞萍」貼文激動說「好開心」！原來是愛女「余苑綺」病情…
Baby長痘金巧巧殭屍臉 坎城高清照面容嚇人
「劉謙」嬌妻真是太性感了，現已經懷孕3個月？？而且她竟然還是當年慈禧太后的。。。
七年之癢？！Diorlynn與男友分手！！【性感圖片】
強哥的狗也敢動？澳洲政府要處死「強尼戴普」的偷渡狗，他這樣霸氣解決！
成龍自曝最討厭的女明星
《復仇者聯盟2》背後的替身演員們， 長得跟真主好相似， 而且都好拼啊!!
【畢到唔敢睇】過氣look合集
千億賭王四個妻子分別是這樣娶到的…17子女不是帥就是美！
「李小龍」的死因終於有頭緒了！裡頭竟暗藏了日本人的驚天陰謀。。。
30位學歷叫人驚訝的港台藝人 - 宣萱很厲害!!!
「李小龍」猝死內幕公開！原來他的「死因」暗藏日本人的驚天陰謀！
林志穎車庫超驚人！就連淹水的部分都讓人心疼。。。
盤點TVB顏值無敵演技一流卻被埋沒的十大男星
性感靚模翁依玲一夜爆紅! 【我好天真我好傻】YOUTUBE破百萬! 醉翁之意
范冰冰的替身，比本尊還要漂亮？
歲月是把殺豬刀 10個明星帶你領略飛逝的時光
曹格女Grace招牌長髮不見！！現在變成了小丸子？？可愛到。。。。
傳「馬景濤」喝醉家暴嫩妻、兩人離婚！如今，馬妻PO出了這種照片顯示真相...
這位女星與羅志祥拍大頭貼後，傳到微博炫耀！網友一看這是正牌女友吧！！長得超像昆凌
娛樂圈裡很多明星都是「一夫多妻」地生活，沒想到「大傻」成奎安也是其中一個！
大明星們摔倒駭人的瞬間！鍾麗緹張韶涵張柏芝也太不小心了…讓人好緊張！
© 2020

佢叫Arron

Aaron

真定假呀

未夠班喎 城城咁撚醒

大家都係舞王
不過前者係屌西舞王
靠屌西舞出名
條女話條友邊到有咁多時間搞嚟搞去
真係太天真
其實係條友屌緊西順便練埋屌西舞

成個fb ig都係羅志祥有乜撚野好睇

成個post得呢張圖
仲以為有閃卡

擋擋擋不住 破掉的內褲
關關關不住 全天幹的服務
藏藏藏不住 想約炮的企圖
攔攔攔不住 中出
ONLY ONLY FxxK YOU ~~~

條女係咪Amanda s?

咁多錢避咩呀
省D用
屌到下世D錢都未用完

台上一分鐘 台下十年功